
                      hola bunas tardes aficionados de star wars la verdad creo que es una copia de una de las películas de la trilogía y me refiero al IV una nueva esperanza es la isma trama y el mismo concepto yo creo y en mi opinión que no supieron hacer el desenlace de la película no fueron cmo la saga de star wars de la 1 a la 3    donde explicaban el nacimiento de la saga pro esta nueva película que producción o cumplió mis expectativas
        
            